蕭生都話大選有可能作弊？

12分21

叫佢燈少陣啦，屌

柒少陣啦迷信撚

有晒分析喎

收皮啦 燈死侵侵 執人口水尾
仲私怨19